中四190，你問我答

無留過級
但見到啲師弟越黎越細粒

圖後補

有冇女朋友

要外賣嗎？

有 156only 幾得意

我想要 雙層芝士孖寶餐 加豬柳蛋漢堡

點溝到

咁高咪好撚勁？

果個po假膠
一時睇唔開先出

都幾

要自貼 不了

靚唔靚仔？

遲啲有圖

還好啦順眼嘅

推

條女可唔可以企住幫你含

太誇張

磅定公斤？

越黎越矮 籃球隊都唔知點算

輕輕

一推

補到未